有無人係下星期去in懲教二級助理？

12月1日 pt + 小組
有無同路人？

西工

好多懲教做做下都轉pc

懲教先爽，紀律部隊一定懲教最hea
收2皮野做看更，又多宿舍

屌你老未啦 日撚日對撚住班犯 尻都縮啦

咁撚樣氹人落局呀

返到鳩咁遠

推

海關最正 冇野做的

笑左 fb柳記d教徒日日屌哂鬼

同路人 都係12月1 in

有同路人 感動
幾點? 準備如何?

我想請問下大慨報左名幾耐會收到email？

準備得麻麻 , 你汁豆袋個個有無試過 我做得16 下

我可以19下 但我怕sit up同小組

sit up 30幾下

我sit up得1分

你有無報埋關員? 今日有email了

整係報左懲教， 跑 800 幾多到

3分10秒到

之前有無報過？ 我第一次報

我都係第一次 so緊張 最驚都係小組

你平時有無留意開時事？

全職監躉，不了